點解依家仲出去送頭

點解依家明知狗有部署有戰術去拉所有和理非活動
都要出去送頭
點解唔留人留力真係有一日出去打
留力打國歌法都好啦
唔想再有手足無緣無故咁出去送頭
睇見好心up

.
咁你要出嚟教下點樣先可以係人哋送頭

保持熱度囉